nas 出現bad sector係咪冇得搞？

Dear user,Disk 2 on DS216+II has degraded severely and is in failing status. Please make sure that your data has been backed up and then replace this disk.Additional disk information:Brand: HitachiModel: HUA722020ALA330 Capacity: 1.8 TBFirmware: JKAOA3EAS.M.A.R.T. Status: FailingDisk Reconnection Count: 0Bad Sector Count: 8Disk Re-identification Count: 0

有冇軟件方法fix
同埋有時都好嘈

RMA la

bacup啦， 仲玩

一早backup 左，仲有咩可以做

RAID 1 ?
如果有閒錢就換左佢

睇錯NBA
你班毒撚

想睇nba 就返去玩具台啦

未過保就換一隻 過左保就買過隻 rebuild

冇

插過隻新嘅入去rebuild 完